［全力支持］扮番工。真罷工

眼見今日不合作運動咁成功 相信只要規模夠大 絕大多數公司係容許港奴遲到或彈性上班 從而變相罷工

其實只要各位扮工仔停留月台 讓衝衝子守護閘門 就可以變相大規模罷工 亦令到最多人參與

：正評
扮工仔留守月台 衝衝子出入閘門
：負評
無論如何我都要做港奴

我要扮番工